《是咁的》合作過 林秀怡撐黃子恆係好人

藝人林秀怡與黃子恆於劇集《是咁的，法官閣下》中有多場合作戲份。秀怡接受東網訪問，對於黃子恆食國產粉絲一事，問到會否覺得子恆是花弗男及會否對此事覺得驚訝？她謂：「平時佢係一個好好的前輩，但其他嘢就等佢自己回應啦！我覺得佢係好人嚟！」

條女
who?

林秀怡同黃子恆扑野個時有冇戴套？

林秀怡: 臨出時佢有掹出去，佢係好人黎架